諗極都唔明點解海要搵個鼻去吸飲管

個鼻唔識避?

鼻無可避

有鼻毛可避,可惜佢冇

仲有幾個沉左幫手推

比條link黎

起底啦